買86定370z?

諗緊買邊架好

正評86
負評lady

ae86？gt86？

Gt86

好慢

但370z會大食

香港地都係86啦
至少叫做2+2
少100匹但香港飛唔到車所以其實冇咩所謂

利申外國揸緊350z

86

完美解釋

果然係child登 睇埋晒d支那野

jacky係香港人

黃祖藍夠係香港人啦 你唔睇中國版Running Man
On9 支那就贏啦臭狗

王祖藍係奶共唔好喺度偷換概念

打拼音都有鄉音

腥港人走去拍埋d垃圾支那野唔係奶啊
支那狗

睇日本野又比人話毒
睇韓國野又比人屌
睇外國野又比人話崇洋

屌你，有水準嘅車評香港冇人做啊嘛

Audi TT，起碼有品牌效應

Subaru BRZ，品牌好聽過Toyota 加上聽講前懸掛硬啲

新t個樣係ok d既....

睇樓主揀呢2部都係心儀MT, 揀BRZ

86
370太重 唔好玩
86 小改 用條71r 就好撚好玩

你咪繼續睇你嘅支那野囉

好啊 我就價值取向，唔係為反而反

無d骨氣，腥港人

原來睇開中國有嘻哈呢d垃圾野
唔怪得

一早移民左啦

咪撚理條on9
盲反撚真係 好地地一個車評都可以扯去支那

350z唔會有似跑車個種feel

Why

重到含撚 但係幾舒服 直路相對快

btw s2000>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>86>350z

370！改絕外母型，唔洗煩

睇支那野唔叫你支那咁叫你咩
大陸狗 死開啦

講車post 有一半留言講支那

建議買86，因為有後座

利申：350z車主

Vtec

你架s2000俾我揸走左喇

阿媽係女人
但s2000好難揾到部好盤

洗乜好盤 its a car born for track
買架殘殘地 留返啲錢買軚好過

86真係冇得輸
細cc牌費平好多
又有後座重要唔算太迫
改裝件又多好多

後座細撚到咁都話唔迫

Dog seat黎講唔迫嫁啦
你睇下tt

lady型到。。

就算係大dog seat 我都係當佢係兩座位

同四門比冇得比啦
尋日先車完老豆老母都冇問題

不了，要老人家坐依啲位我寧願換過架車都唔會比佢哋坐得唔舒服

揸佛囉

咁86後座一向都係比人屌有等於冇，所以我屌架車後座坐唔到人係冇講錯喎
而且如果要車兩老嘅話86 後座空間真係太細同上落唔方便喎

乜都支那掛咀邊，煩唔煩啲
記住made in china嘅都唔好用，有毒嘅

入返正題，佢地車評真係出色，我都有睇，個女仔係咪都係香嘅人，我見佢都有講白話。

370z幾重86幾重?
想知

google 淨車 370: 3200lbs 86:2700